"Op de heuvel achter het huis.
De oude walnotenbomen zijn allemaal gekomen naar beneden om ruimte te maken voor het.
Het zal een heel fijn object van velen zijn delen van het park, en de bloementuin zal vlak daarvoor naar beneden hellen het, en buitengewoon mooi zijn.
We hebben alle oude doornen opgeruimd die groeide in flarden over het voorhoofd. "
Elinor hield haar bezorgdheid en haar censuur voor zichzelf; en was erg dankbaar dat Marianne niet aanwezig was, om de provocatie te delen.
Nu genoeg gezegd hebben om zijn armoede duidelijk te maken, en om de noodzaak om een ​​paar oorringen te kopen voor elk van zijn zussen, in zijn het volgende bezoek aan Grey's gedachten nam een ​​opgewekte wending, en hij begon om Elinor te feliciteren met het hebben van zo'n vriend als mevrouw Jennings.
"Ze lijkt inderdaad een zeer waardevolle vrouw te zijn - haar huis, haar stijl van levenden, allen getuigen van een buitengewoon goed inkomen; en het is een kennis dat heeft u tot nu toe niet alleen van groot nut geweest, maar uiteindelijk ook wezenlijk voordelig blijken te zijn.
- Haar die u naar stad uitnodigt is zeker een groot voordeel in uw voordeel; en inderdaad, het spreekt helemaal zo geweldig voor jou rekening houden, dat naar alle waarschijnlijkheid wanneer ze sterft, je dat niet zult zijn vergeten .-- Ze moet veel hebben om te vertrekken. '
"Helemaal niets, zou ik liever veronderstellen, want zij heeft alleen haar verbinding, die zal afdalen naar haar kinderen. "
"Maar je moet je niet voorstellen dat ze haar inkomen waarmaakt.
